蘋果日報 新聞 20191113 星期三

蘋果日報 新聞 20191113 星期三

頭條

警狂射1,000催淚彈
中大生護校 60傷
學生徵物資 一呼百應
喝斥段崇智 警反口續開火
浸大記者中彈險盲
鄭承隆：聽粗口三秒後開槍
大狀：校園大樓屬私人地方
冷血指揮官下令瞄頭直射
舍監籲宿生暫住深圳
理大校董遭七警拖出校圍毆
與防暴口角 女子被兜面噴椒
中環OL泳鏡上陣迎防暴
彈殼擊頭 女子血披面
衝鋒車「自燃」燒剩殼
慈幼生：警擅移傷者冇常識
開槍警辭德望家教會主席
藍絲教師打壓學生
丘品斥警侵權播片
警疑施酷刑 凍水淋受傷青年
防暴涉栽贓 鎚放被捕者背包
良心警：至少兩被捕者被姦
專輯談港警暴 韓人熱議
斥警阻報道 德記者離港
國際記聯轟港警冇王管
示威者雜物逼停東鐵
藥房中水炮 東主掟貨遭槍擊
12歲仔控3罪 遭警暴入院
工程師藏眼罩口罩被控
涉暴動保釋
青年穿黑衣再被捕還柙
播《榮光》被警壓 英華生骨折
兇善德生 教師致歉
專家推斷周梓樂墮樓前已失知覺
京撐射實彈 恐製港版六四
英美譴責暴力 支持和平示威
維園年宵近三成檔位無人競投
食環或停車公誕市場
陳百祥愛駒今出戰 網民籲捧場
便衣逼被捕者講「好鍾意警察」
「不中示威者圈套」
林鄭拒停工停課
曾俊華沈祖堯促如期區選
IT界眾籌300萬訟費 阻政府封網
泛民斥蒙面法雙重標準
西環集中營：打完中環打中大
林鄭為北京製造敵人
消防控襲警 長留醫
消防發新指引「勿與警員爭辯」
咬甩議員耳 退休漢還柙
理大生打人 自簽守行為
==============

港聞

續買東江水21年千億送中
政府自揭底牌 不利談判議價
77億建海水化淡廠僅備用
夫婦留遺書 拜雙親後墳場墮斃
59折居屋下周四揀樓 最平156萬
阿T稱識警司 被指威嚇小草走佬
警長：死者被袋笠頭 麻繩綑袋口
蘋人誌：雙妹嘜 舞照跳—楊惠美 陳敏兒
兩岸專題：中產小粉紅 翻牆激化愛國心
留學生卷卷「只有官媒正確」
緊箍中產子弟 步向法西斯主義
=============

國際要聞

3高官親作供 指特朗普向烏施壓
公開聽證會今展開 兩黨爭帶風向
直播影響力不如水門調查
國安官員質疑扣烏國軍事援助
聽證會關鍵人物曾想當劇作家
==============

兩岸要聞

貸款疑遭利用購鎮壓武器
世銀縮減新疆職訓金援
集中營奴役維人 產品輸全球
原為發展學校產業互助
華擲52億增持希臘港口股份
京確診兩人染鼠疫 封急症室
記者實測日遇116部
台灣天眼無處不在
人臉識別成風 掀私隱爭議
王金平讓路 宋楚瑜五度參選
吳敦義直入立委安全名單惹不滿
台北市府副發言人 熱戀男記者
================

國際新聞

致力拯救敍利亞人 俄指控為特工
白頭盔創辦人 離奇墮樓亡
公開內戰慘況成俄敍眼中釘
玻國前總統獲墨西哥庇護
伊朗再違核協議秘密煉鈾
伊拉克政府綁架恐嚇示威者
英工黨網遭攻擊 擾競選活動